咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

想知

波係圓
所以黑哨都唔係贏硬

等緊曼迷入黎講